[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (39) 高中梨花

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

不要再笑梨花

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第14集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

第15話先行圖

係咪已經諗唔到標題

個title hea到呢

高中梨花有咩問題
嚟緊依集會講

樓主技窮了大家幫手諗

樓主也大壓力需要大家關懷

咁快負皮

無創意

(同人アニメ) [180909][RJ232149][びんごたると] プリティ・プリドット本編 呢個幾正

標題:樓豬係腳膠

叫田村著高中校服出黎開show拉下收視ok?

我麻麻成身精果啲

好恐怖喎個封面

腳膠好正常

有冇肥婆
Bbw果啲

可以吸引其他腳膠入嚟

又新post了

btw標題好hea喎樓主

下個post:
梨花：沙都子你陰我？

有D肉地

岩樓主

蘿

Ntr

下次標題就梨花大戰沙都魚
百合

對抗命運4合1

梨花負責等運到

佢咪最識玩
低成本高回報

畫得幾好

下次標題：梨花

諗起梨花大叫鳳凰院凶真 應該幾好笑

等左100年喎

鈴羽

被動玩100年

唔係講聲優

所以"奇蹟"真係好諷刺

將把聲剪落去
反正成日叫

新po 留名

仲要繼續扎孖辮
包保嚇到個個L5

一定係因為個title 太hea
下次叫禮奈好萌好可愛

LM

題外話
呢張禮奈都恐龍手

啲負皮應該係俾傾屌腦嗰啲

梨花 486 曉美焰 仲有邊個

鳯凰院凶真？

命運石之門

想唔想睇姐

黑貓巴介紹既都係3D喎

唔怕，我同佢做下運動操下隻手就得啦

其實我覺得係巨人po d人過尼負評
可能係個d比人block 左既劇透佬

不了不了
睇下雨宮天個類後生d既好過

唔關事啦
未有巨人之前都係keep住每個po至少3個負皮

可能係因為樓主好搞唔搞整條block list出嚟
比著我都嬲嬲豬

吓
我見你講先比個你

我見re0都有所以咪整

原來係你負皮？

撚樣巴真係撚樣巴

懷念第1個po啲正皮

想當年我地都有隻負皮狗

咁樣？

極速飛機手

唔小心手多負皮

懷疑係呢個po啲人俾嘅

呢D都算2D
我搵唔返好好睇個套 蘿莉腳交 唔知放咗去邊

我想知黑貓巴dlsite library 有幾多野

トロみつ娘の秘湯サービス ～とろッとろちゅるちゅるご奉仕させてください～ #1 搵返

真心fbi唔會查哩啲既咩

全部成年

沙都契弟咁大波㗎咩

㩒入去唔吸引出返嚟

其實係咩嚟

你第一個就㩒咗入去啦

之前嗰啲都係㩒入去睇,但係唔知點用

係見到要俾錢

係

無咁清 將就下

你當係amazon/樂天嗰啲嘢囉
但就專賣依啲嘅

不嬲都比同年既大波

3個冇波既女人但粉lin好搶眼好粉
係度用腳幫人打j

姐係賣A片嘅網

網購h acg

你係第一個真係答到我問題嘅人

要比錢果啲最安心
免費果啲唔知有咩毒係度
天下冇免費午餐

二次元av

乜嘢類型都有，game/asmr/片
亦都唔係全部18+，有全年齡向

其實睇個波就知
彈得好緊要既肯定係3D

睇我上面個套未

我買咗終身會員pornhub 佢先嚟刪晒D同人動畫 MMD 屌佢老母

試下先

讚頌我啦

讚完帶我返鄉下

D bbw肥婆日系果啲都冇撚哂

希望屎眼巴帶領寒蟬po巴打突破san值上限
比多啲神奇野我地睇

好
即係邊度

我拋果啲idea都冇日本仔跟得上
除非我自己畫出黎

G持你自己畫出嚟

你懂的

拋多啲先啦嚟嚟去去都係得屌腦比較新鮮

個廿歲大既仔一到夜晚就要縮返入媽媽個閪到訓
到佢結左婚又要同老婆慢慢研究整大個閪比佢入到去訓

係咪成日俾人話縮返入去你老母個閪度啦先咁

我一入黎就睇到咁既野

好似真係有

我諗佢媽媽既怪癖鍾意塞返個仔入自己個閪先咁
其實我本來係諗係塞入屎眼
個仔同佢條女捐入條女個老母個屎眼入面搞野之類

Link?

替身使者係會互相吸引

乜撚嘢

費時搵返 我驚呢度D巴打以為我係變態

依到無人以為你係變態

搵啦屌你
哩度大家都慣

仲要以為咩？

袖珍情侶

咪係當我哋唔知佢係變態咁

土地問題麻
咁去伯母個屎眼扑野好過比錢租酒店

big mom H漫

咁屎眼可以擴張
塞兩個成年人入去個肚勁漲咁先有feel

咩24

你個腦究竟裝乜

想知點縮入去

所以佢先咁大份

我其實係問你dlsite 上面買過幾多野

由頭開始入
入到自己個patpat入到去就要開始摺起個人
即係入面個頭要摺返去出口位等個大髀入埋去
入完大髀再反摺一下個頭向返入
個小腿入埋去
然後條女同步驟入

全post真係得我係純愛黨

加埋都係十幾隻 以前都係搵SEED

我都係

我都係嫁

咁講吓你最愛既純愛作品
一試就知你咩料

參考圖示

屌你咁撚快 我仲畫緊

唔係gif負評了

點整啊

gif其實夠frame就得
即係你3幅原畫變12幅
拎到上網合成就得

其實啲歐美h都有
但真係當屎眼係異次元黑洞咁吸入去唔合邏輯

你拎去

靠你了

搵唔設 剩係搵到室架單車落去

但咁大個人入去都唔合邏輯

1. 花と乙女に祝福を
2. 雪之華
3. Shuffle

唔好咁癲啦

我笑到仆街單車
拎黎睇睇

h漫？

癲夠未

示意圖

果然係晚上既寒蟬po

哇屌
正喎

Shuffle

袋鼠都搞唔撚掂

袋鼠邊會係老母個肚扑野
咪講埋啲傻野

痴撚線㗎好核突

做咩
VN 好純愛
完全無L5 無空鍋

我都係經過睇到我正氣師 相信我

嘩屌好後悔google咗

我都係想睇啲女同學拖仲男同學碌鳩散步果啲純愛

我見到個名就無意欲google

shuffle最近都要炒冷飯
人設又難睇
當年算係眼前一亮

推多次呢隻驚 継ぐ者のコドク 幾好玩 又幾好用 有輪迴 有純愛 有愛有熱血

人類總係要。。。
之前你又跟住search brainfuck
好明顯樓主唔係純愛黨
內心有團黑暗扭曲既火焰燃燒住好奇心

啲畫風好似略7

開始唔敢亂入你Dlink

一開始大家都係唔慣姐

又有新作咩？

當年動畫係楓L5 左先紅之嘛
其實VN 無咩特別

只想告訴你
龍與虎
happy sugar life
人渣的本願
堀與宮村
中二病
青春紀行
HoneyWorks系列
我想吃掉你的胰臟
寄宿學校的茱麗葉
key社
聲之形
戀愛與謊言
愛在雨過天晴時
新海誠
凪的明日
星空清理者
ReLIFE
四月
玉子市場
Tari Tari
徒然喜歡你
昨日之歌

但我岩岩係度j d preview

好似龍七風格 可以睇下 無呃

頂，原來係講非18禁既純愛作品呀

原來係要H

屌你新黎架

今日第一次入嚟

沙耶之歌

今日

同個d今日係處女有咩分別

哦 我都有追動畫
樓梯上面放刀
故事反而一般
人設就真係好正
時雨亞沙

無

學姐真係咁多fans 咩
利申: 楓派

op係唔係鏡面世界？

魔女都正過楓囉

我都想知
不如我地傾哩啲

魔女黑絲係幾吸引既
但楓個種青梅既感覺吸引到我

最唔吸引係神女同隻蘿莉

Agree
枯葉學姐仲正

推薦一隻純愛作:媚肉之香

係好奇心
真係好核突

點解會有人鍾意依啲

睇咗第一集堀與宮村
幾吸引，戶松遙同內山昂輝把聲都好襯男女主

次次講講下變態野就冇哂人
好明顯個個J緊唔得閒

你地講果啲唔變態
冇咩好講

我有諗過鬼騙最後係34返黎報仇殺左梨花同沙都子
就係因為佢冇槍所以先要攞菜刀殺死佢地

我走咗去睇無職轉生
呀銀好正

堀與宮村正

34點會無槍
養咁多山狗
佢地診療所下面直程會有槍房放一大堆槍啦

明顯已經比新黑幕趕走左
棄車潛逃
你覺得佢仲有權叫山狗比啲槍佢咩

原版大石係咪左手拎槍?
定係可以左右開弓

左手拎槍
右手拎球棒
你當佢左右手力量一致

最近又諗鏡像世界出現既場景代表咩
入江間房 沙都子間屋 祭具典

Fake鳩讀者以為有神力做內幕
就算佢真係鏡像世界可以完全唔影響任何手法
佢舊寒蟬同海貓都係不斷加插一大半既內容令你相信魔法

話說生活巴見到沙都子係入江架車出黎黑面就針鳩住醫生係黑幕
乜果幕真係會理解成咁咩

生活巴好耐冇上水
我懷疑佢比目明嚇死左

咩理由

佢話醫生打左藥落沙都子
但我睇果陣諗都冇諗過
好自然會覺得沙都子比鐵平虐待先會黑面

可能棄左
垃圾番冇人想睇

我都唔覺
我反而覺得鬼隱篇入江醫生同山狗一齊去前原家個幕仲可疑

佢有講哩幕
好似就係哩兩幕令佢覺得可疑
我果陣睇到崇殺聽到佢係棒球隊監督就化解左麗奈魅叫佢監督果個疑點
但仲係唔明做乜夾埋害佢
但佢好似冇留意到棒球監督果幕對應鬼隱最後

其實正常人見到崇殺最後34運屍都知富竹比佢殺左
係差在可能唔明點解之後34會死埋
係好難估到成個組織比佢操控

我都係
我聽到棒球隊監督就無左監督個個疑問
只不過我係向左作崇個邊諗
所以後尾就唔記得左鬼隱個幕既tips

其實大部分都調轉
同埋好多唔係淨係左右
例如人物企嘅坐嘅位置調轉，行嘅方向調轉
著校服/私服嘅調轉，運動服/校服調轉

我有一刻諗過同啲主要角色個名有無關
eg. 前原圭一 嘅前
古手梨花 嘅古
北條沙都子 嘅北
入江京介 同羽入 嘅入
（仲有右代宮嘅右）

因為呢個係推理小說嘅關係就算知道係鏡象世界都好難用呢點去推理個兇手同埋所有動機出嚟
鏡象世界我諗只係呢次事件嘅結果
應該唔會影響你去推理

鬼騙最後麗奈係動畫著校服
但漫畫就著便服
然後我就覺得根本冇特別意思

漫畫同動畫唔同嘅嘢代表唔重要

終於..終於星期4

佢可能係星期56日先上水

下下次標題: mi~

追post睇到縮返入老母閪連環圖笑撚死我

Btw 終於星期四啦

樓主日日j哩張

死左啦羽入

今晚會唔會又爆啲好撚爆既野
例如羽入係黑幕咁
沙都子L5
或者見到魅音同村民傾緊下單作崇點搞

狗屎有冇訓過

我就訓左
佢唔知

邊個佢

精神分裂

狗屎巴果然有啲嘢

白卡

係咪會喺現實見到羽入？

夜晚佢條囡用佢Ac上連燈 4mk. 嚟

自言自語

可以推理下狗屎巴個佢係邊個嚟

要追哂咁多個post

哩季畫功真係高中梨花都萌唔起

可愛過原版好多喎

有哂提示

下大家都覺得梨花好過舊版

我自己感想唶

全部主角都得意或者後生 係得K1柒左

掃把頭真係好掃興

你識嗰個羅莉？

證據？

冇鳩估
定係生活巴？因為之前都有講過你哋唔洗瞓

鳩估唔會答

唔覺

gel咗嘢成年冇洗頭咁

睇返我反而識答. 新版個鼻太明顯同埋唔鐘意對眼

咁佛地魔會唔會得意啲

依個原版OVA嚟實會靚啲

I mean靚過原版動畫

舊TV 好似都係唔明顯

新版臉太圓

鍾意哩種？

最鍾意90年代果種畫風

我都中意舊時啲風格多啲

對眼大到可以屌

我都係咁諗
睇舊版果時就係覺得對眼大到好恐怖
以家對眼都好大但夠了

而家啲眼都係大，不過以前係好撚大

[hehe] 咁樣得唔得架？

哩個po幾岩你地

以家我條巨龍放唔入 以前可以

你以前屌過眼？

學術研究

要睇係咪同一件事但唔同既野
例如綿騙沙都子有冇失蹤
動畫冇提但漫畫有提
咁動畫只係冇提佢有冇失蹤
而唔係同漫畫唔同
但麗奈著件衫叫真係動畫漫畫兩邊唔同
咁就係唔重要
又例如綿騙詩音第一次出場時間
動畫係甜品日而漫畫係預備綿流祭既工作日
咁就係唔同代表佢幾時第一次出現唔重要

即係動畫同漫畫唔同就係唔重要
漫畫有提但動畫就冇做就都可以係推理嘅一部分

所以要睇漫畫

但用手機翻譯好麻煩

漫畫最新果集綿騙都同動畫幾大分別
仲有鬼騙最後果集又係好唔同
好多人睇完之後覺得圭一反殺合理哂

反殺合理就咁睇動畫完全諗唔到

打爆左麗奈個頭

漫畫點解釋k1被插咁多下都仲有力反殺

睇起上黎圭一根本佔上風
禁住麗奈黎打

睇左小圓5集仲係覺得少悶

小圓成套動畫好多hidden message收埋左係入面 留心搵可以搵到好多

圭一特性一定有背水

我都未睇過
雖然首歌幾好聽

咁係咪懸疑
係咪要推理
定你講既hidden message係類似eva果種要自己解讀個故事果種

水屬性

背水唔一定水屬喎

第一眼嚇死我
好似坐無影凳

暗背水

今集會解開好多迷團

剋麗奈火屬

都正常希耶爾

小龍女

又未到懸疑推理向
不過中間有啲好細微嘅位講個故事發生咩事
同埋好多致敬位同現實取材
個陣追集集都睇左坐底三, 四次

但我依家直落咁睇都明佢故事表面發生咩事
睇哂12集如果睇唔出啲message係咪會唔明個故事內幕
如果就咁睇哂12集就明既咁啲hidden message單純就係比讀者係開頭就估到後面個發展係點

但小龍女比人迷姦中出老師有冇？

老老實實相信魔法就得啦

唔係推理

佢依個樣我每日瞓醒都見到

醒咗仲發咩夢

你

今晚又要潛水
到星期五夜晚再入黎

比樓主

想比佢鬧

錯啦係

醒未

露趾鞋涼鞋真係好核突

嘈撚住佢上堂恰眼訓會比佢屌
係咪大家都遇過哩啲老師

感覺好唔衛生

相反嘅都有

頂唔順見到就想嘔

即係點相反
嘈醒佢然後佢會比你屌

扑野果陣一定要著密頭鞋
見到腳指會趾唔起

但老師著嘅話唔核突
因為佢啲腳趾靚

腳趾好正喎
應該話成對腳都正
一條女對腳靚嘅話真係成件事差好遠

唔係腳趾唔正而係兩樣嘢mix埋一齊我就接受唔到

嘈撚住佢上堂唔會屌

生足最正

鍾意腳趾既人係咪心理變態

你唔識食

好正常
唔似你鍾意腦嗰啲

我會睇大髀小腿
但唔會睇腳板腳指

我成對腳都會睇

咁同食牛扒食十成熟有咩分別

首先係你都有份屌腦
我只係鍾意bbw
但你係鍾意腳指

完全一啲關係都冇
咩比喻

我完全冇參與過你地傾腦嗰啲話題

你係咪傾左你自己唔知

唔洗拗啦
總之成對腳都正

你L7以為我有講過

樓主有冇含過自己腳指

對自己同其他男人腳趾冇興趣

有 因為識食牛扒嘅人唔會食十成熟

一個識腳膠嘅人唔會唔玩腳趾 腳趾按摩龍頭係世界級享受

冇含過都夠膽話自己鍾意

冇話鍾意男人腳趾
女人腳趾含過

你哩個係邏輯謬誤黎
訴諸純潔

死mk

你另一個人格有

如果肥婆有靚腳指呢？

肥婆對腳唔會靚

咁依隻呢

我只係將美腳 舉例成 牛扒
如果一隻靚腳 唔玩埋腳趾 同將一塊靚扒煎成十成熟無分別

屌你

靚唔靚

Yui終於露底引左你好耐

想嘔

咩露底

腳膠mk

咁正都嘔

邊度mk

咁鍾意大pat唔鍾意奶屎眼既人係咪都係食開全熟牛排
以牙還牙

原來你鍾意依啲

危gay四伏

其實係 點會唔奶埋屎眼

nooooooooooooooooooooo

鍾意奶屎眼既人唔鍾意食埋啲屎都係食開全熟牛排

大家都係腳
唔使分咁細

你睇到嘅？

奶屎眼我不了

連心愛男人嘅都唔敢點算gay佬
利申 飛基

留翻比你

詩音會逼你奶架啦
塞個屎眼埋你個口度

我好愛惜我隻腳

不了
奶閪就話姐，奶屎眼我真係不了

召喚聞閪巴

揾個純愛戰士都難

奶閪又係好正

我咪係

聞閪巴只會奶魅音果個

純愛果啲都係有gay屬性

咁閪水曲奇呢？

你果然係gay

愛惜自己隻腳都gay?
無咗唔會生返出嚟喎

吸埋啲屁

閪水只配生蠔 增加鮮味

送比大家一首歌
要好好珍惜自己

你影自己對腳比樓主做乜
招sp?

諗起都扯

咁臭既閪水呢？

會臭嘅閪已經唔係靚閪 已經唔洗討論

想啲品腳師睇下我隻腳保養得好唔好

男人腳已經唔洗討論

你唔係gay咩

咁靚女但臭閪呢？

我正氣師

係咪死皮成寸厚嗰種

靚女個閪唔會臭

咁係咪代表你食開全熟牛排？

不了

即係認啦

男人腳直頭唔係牛扒我唔排除有人中意食

你都想睇我腳板底?

咁靚女話比你屌佢但前題要奶佢個臭閪
假設冇任何性病
你要唔要？

唔要

好地地傾吓女人腳咪好
做咩無啦啦變咗講男人腳

唔奶 我好有原則

你講先囉

我一直都講緊女人腳

咁條rule即係你自己個人喜好define
根本論證唔到唔玩腳指既人係唔識玩腳
全熟牛排係一個錯誤類比

渣ga

一直舉例女人腳就好似牛扒 男人腳唔係牛扒有咩問題

如果好靚既偽娘有條好乾淨既鳩你含唔含

我好有原則

寒蟬po又再次進化

錯誤類比
都係謬誤

你既原則係咩

就好似一個唔識食牛扒嘅人 食十成會無咩所謂

開始識食就會開始叫 七 八成 熟
就好似開始玩腳 開始玩上下莊

再進化 就係試食3 4 5成熟 就到咗 腳趾

點解腳趾係玩腳 高階？ 唔止係我單一個人 係有數據跟到係你去任何咸網 打footjob
基本上玩腳趾係 已經成咗主流

以前 大概十年前 真係多人玩大腿交同 拎起隻腳插中間個唔知咩位 根本唔爽

近幾年先越來越多人覺醒 先由歐美 再去返亞洲

就好似以前無人識煎靚牛 個個都煎十成咁食 慢慢開始有人轉變 不出十年 你應該都會變成腳膠

我會等你

秘密

我會等你

你gay

係思想上嘅突破

你先係
我唔係

cap咗圖 你gay樓主

進入左八奇既領域

問佢我隻腳正唔正又係gay?

因為foot解腳板
所以打footjob係會出用腳板打j既圖同片
你要搵用大髀磨鳩係要打legjob
至於你講既數據-source？
你話近十年先開始-證明唔到footjob代表識玩
只代表到係新興起既性癖
最後講牛排
都係錯誤類比
輕鬆
所撚謝哂

你地都係

legjob中文係咩？

十年前打footjob真係屌大髀同兩隻腳合埋個洞我中二就第一次接觸腳膠 而家都就30歲了
一路睇住佢玩法轉變 我都係慢慢進化

你都係

冇得解
中文形容性癖係比較詞窮
得中國人意為中文博大精深

Y?

都話證明左係新興性癖
只係歐美分返開legjob同footjob
你10年前打brainfuck都可能出唔到圖
依家出到brainfuck唔代表屌腦係識玩同主流

以前食牛扒十成都係識食 345678成都係識食 只係而家分開咗
打和啦

仲有thigh job

大髀

已經唔知lee 個po 討論緊咩

寒蟬正氣PO

隻咸驚對魔忍合作 唔出雪風係咪唔撚識玩

咩咸驚

醒起對魔忍有隻正氣既課金手機驚
真係好正氣咁用啲對魔忍打怪

你將你嘅思考加速就跟得上

中文叫童話前線

咩嚟

艦女人
有好多腳腳

艦娘完全擊唔中我性癖

課金h game?

啲女好似全部都好細個

你性癖係咩

對蘿莉唔太起到機
保護蘿莉就得

戰重空母咪大個啲

對蘿莉起到機係戀童

有冇肌肉女人

係0課

係
拉撚哂啲戀童佢啦

真
對住loli真係完全唔會有任何性嗰方面嘅諗法

@記住係菠蘿油呀

咪臭係

以前一開始都有留意佢
但佢一練到咁上下個面型又係走樣
3次元女人一練大隻就會變醜
佢仲要啲線條練唔出

佢應該無減體脂

女人要減脂就要面對同對波講88

圖1對髀ok
其他

你中意食肥肉 已FC

圖1唔係loli喎，圖1正
其他

Btw圖1個畫師全部都畫得好正

你鍾意食肥肉
FCed

平衡返

圖1個畫師，全部都正
記住要開18+

Loli真係完全冇興趣

一入去見到關注中

你一早fol咗
不過依個畫師啲畫真心正

畫得幾靚
不過完全冇性趣

圖1咩名

無遮版？

伊势,日向兩姐妹

睇嚟我哋三個都算正正常常

做乜

笑死明明女人最想同最靚就係練線條

你唔係鍾意loli咩

你老公先係

係鍾意同羅莉玩但唔鍾意j

你唔係話鍾意34loli咩

覺得佢好得意啫冇意淫

Ok
鍾意J loli嗰啲真係好變態

咁就好
幾驚你都係變態佬

有個黑腦巴icon真係好方便

唔識佢

力量同mass會練上癮
不分男女
女人個門檻高所以冇乜女人去到上癮果個位

哩度有邊個係唔正常

雷姆巴

你地唔係約咗出嚟腳交咩

唔好肌肉女
亦相信依家都冇乜人真係鍾意
你都鍾意肥婆啦

我喺度算係正常嗰堆

話咗對男人腳冇興趣
留翻比你

j羅莉真係變態過屌腦

腦交

有適當操過嘅係好正
不過有少少線條就夠

大把人鍾意肌肉女
練得適中果啲好好j
再大隻果啲都有人鍾意
但會走樣
得2次元既好j

做過又唔認
人少少咪認咗佢囉

Google左完全唔同既
都冇腹肌

線條夠明顯已經係極限
練到爆晒肌嗰啲只會欣賞唔會鍾意

起碼練到背肌一格格啦

唔好泡芙咁就ok了

主要係個面會變型
打太多激素

似係原本肥婆操到咁

佢個樣咪就係變哂型

個畫師有畫姐

挑

又屈

2米幾高

米8梨花練到咁冇波都應該有人要

冇波女人真係唔怕練
反正冇波
練完再消脂勁charm

第時再輪迴單手ko成班山狗

冇波女人可以練吓屎忽

無波女仔 細粒其實好可愛太高就不了

冇錯

係咪因為你矮

比佢屎忽用力夾住碌鳩黎行

米8而家來講真係唔高

其實搵碌鳩磨條女個屎忽真係幾正

大把女人米8啦見過米9

話咗你偽毒

無囡 成日唔出街 成堆囡囡公仔都偽毒

趁佢開大果時攞碌鳩磨佢屎忽

真毒點會有米8

咁又真係毒左啲

嘩又嚟明明講緊正常嘢

好撚正常

留名

知你有囡係威

有新人

佢要係忍住同解放中1516
加埋你碌鳩磨到佢勁high
最後高潮個刻就忍唔住放大
熱騰騰香噴噴既咖哩一辣落碌鳩到即時大噴射
之後每人爬2大碗白飯 爽!

唔係囉

原來你係稀屎派
我係硬屎派

樓主唔好再傾變態嘢趕走人喇

之前明明正常post黎

無入嚟一排，而家玩埋食屎㖭

忍到變稀屎

今晚又會正氣返

今晚後會正常返幾日

肚屙先會屙稀屎
但啲女肚屙果時好辛苦都唔會想有人搞佢屎眼
係佢隔離幫佢掃下風好過

依個畫師真心正

可唔可以唔好咁癲

關我咩事

今集又有血腥嘢

圭一有ff過沙都子肚屙果時要點應對
話應該會臭到瞞唔住老母

今晚會變翻正常post
好似係

我地期待下有奇蹟出現

應該冇咁快有掛

有冇feel?

好地地講緊正經嘢
無啦啦講咩屎

新ed係咪今晚果集播

今日睇ani-one度睇佢個post，佢好似係咁樣講

知道佢每一個回覆係幾咁奢侈未

唔知喎
應該係掛

咩post

有冇圖，佢講咩

屌 我以前聽講過有人會一路開大一路打飛機

ani-one ig post，你睇吓，唔想柒咗之後自爆ig

好想奶對黑絲

咁要點？人形蜈蚣？

果啲0仔黎
佢享受屎眼有野出黎既感覺

覆咗樓主，喺ani-one ig

係咪又遲一個鐘熟肉要凌晨先有

放棄左個計劃
圭一係行動打鐵平之前係爭扎左好耐
動畫好多都冇左
圭一連知惠都屌撚埋

00:30

先貓騙第二集就黎了

剩係ff
咁點屌知惠有冇咖哩play

自爆師

好想睇完瞓唔著

真
睇黎真係要死
唔好係沙都子攞刀捅咪啪

爆咗啲咩

你借刀定點

一篇要死幾次?

知惠嬲鳩

叉電啦

有icon咪會畀人揾到，垃圾巴快啲換icon啦

咁其實上集有冇禁

係咪今集完貓騙啊
學暇潰都係2集

邊有人會咁得閒 不過都換換先

一路食咖哩極速消化噴落k1塊面度

上次入黎講緊塞野入西
今次到屎尿符合連登特色

驚咩add佢啦

上集冇話血腥

可能係，無理由咁多錢做年番

咁都唔血腥

換咗先啦

希耶爾只會直接處決

已換

係捐入伯母屎眼

即今集再血腥啲

真係屌貓

目明又尼啦

扯哂咪啪啲腸出黎生食
食剩果啲塞落咪啪個閪

仲有十集 兩集死一次

Cls會唔會魅音綁起梨花黎解剖

直接腸交

灌屎

塞碌鳩入條腸磨
嗯
好正氣

貓騙4集

魅音應該係鍾意玩屎

咁死左點玩
定真係一篇死4次
剩返解題就一命爆機

好緊張

目明好似每一集殺幾個咁

屌你要等4個鐘點忍

希望年番

打個飛機先

邊有咁多都係殺6個

冇癮

內循環人型蜈蚣

我明你講咩好恐怖

如果魅音真係認真玩刑具會唔會癲過巨人嗰個

怕你畀fbi拉

應該會佢平日返學玩開果啲懲罰遊戲
佢都心理變態
佢應該一早都想掉梨花落屎坑

例牌打J time

居然有人明

即係點

真係想知?

好講唔講又講屎尿屁

euphoria 第4集有 自己知
唔出圖了

自己搵euphoria 唔想俾連狗bam

美劇？

h game

見啲圖都正正常常喎

正正常常

邊度有得睇

博bam

咁都要劇透

童年回憶

輕鬆啦

我以為咩內循環係直腸駁返落嘴

隻game幾有內容

好撚靚

仲幾好丁添

邊個

直腸咁大工程
呢個環保d

玩game啦
伊莉有

其實循環一圈就盡
點都要食返啲正常野保充營養
否則唔洗兩日就虛脫而死

立花奏都唔識偽毒

有吊鹽水可以玩多幾日

出左七套先玩完
最後個集好撚純愛

講緊咩

接緊佢哋上面套咸動

仲以為係啲咩變態嘢咪同人形蜈蚣差唔多

黑貓巴個童年唔講得笑

又多個痴線佬

勁一入嚟就融入到

暗黑聖經仲變態
利申：看左少少 這套小兒科了

第一次睇多人運動應該係Mezzo Forte

仲有人肉洗衣機
要用口水洗襪同褲
玩果陣食緊飯 頂唔順

話說你地之前講過嗰隻驚係咪依隻

形容下

係啊

佢應該突登入黎傾正氣野

點跟呀我童年睇多啦a夢㗎

出面俾人污染晒

其實本身想看講乜
點知見你哋講h動就插兩嘴

係咪我問題點解冇嘢

圖呢

Hi auntie la 唔想被ban

佢玩鳩你

Ban鳩貼link哩啲咩驚ban根本藉口

無圖學人開post

但佢覆緊你

真係ban都你被ban先

咁我冇你咁毒

好撚眼訓 但今集又好似幾吸引，但頂唔到佢出生肉

食屎好快肚痛
太多細菌

岩岩訓左陣

再見了

你講嘢可唔可以唔好咁毒

但得你中伏

咁咪啱囉加快循環速度

唔離題了
遲少少出switch版的寒蟬有無人買

Sor囉
咁我自問好毒

why so weak生肉早一個鐘喎

無
呢度得樓豬識日文

幫你試伏啫

果隻係海貓

我意思係你講嘢太毒hurt親我哋呢啲小毒毒

偽毒

冇中文點玩

我地就買哂steam裝mod玩英文
你可以買ns食日文版

你唔識咩見你都睇生肉

屌你唔好再1999啲

真毒你地冇個夠我重口

學緊 而家n6

已看穿你嘅真實

立花

Pixiv app係咪睇唔到18+

夠18歲先會比你睇

真實係咩

都冇得入我個年齡

要登入 同埋set看到18+ 先看到r18

所以睇唔到

有app㗎咩

沒有愛所以看不見

如果出daybreak remake 我就買switch玩

隻app冇哩個option

有啊

屌佢老母點解唔出

我咪正氣

哩啲驚攞黎同朋友宣傳一流

唔係海貓嚟嘅咩

邊撚講扮沙都子咁叫就投佢

要喺網頁版set
網頁版login，set完，喺app再login就得

冇朋友買嚟做咩

買尼收藏
如果有團購就好了

個心仔碎了

買完自己同自己玩

睇到了
有冇多啲畫師介紹

咩黎？

想留名學野

會唔會好血腥？圖？

類似狼人嗰啲嘢

無圖

搞咩

想玩

Daybreak ns呢屌
東方project都有啦

毒撚心靈碎弱 成日都會醉 執返砌好就無野

好多都關注中

又唔係18+直接post

貓打 樓主SICK波

你login就睇到18+架啦

佢好撚多腳同屎忽

唔識啲人

笑咗

仲有5分鐘

分享正氣

潛水先

跟

等埋

有無畫師名?

重有我

唔反樓主了

開波

睇緊live

你依句已經講過好多次次次都反口

仲係業

邊有

應該係日常回，等睇有冇新ED

打麻雀

Ani-one ig話今集好血腥

7個鐘後上水

咁要留心睇

麻雀一定有大石

潛水先 遲吓睇完上水

赤坂出現了

梨花個樣出撚哂水

承太郎

赤坂呢次會唔會L5呢

梨花見到承太郎嗰時個樣真係

好大機會

攻略入面嘅大救星

赤坂
梨花

終於抽到赤坂呢張SSR,不過形住佢會L5

救星到

承太郎靚仔過原版好多

手撕梨花

我都覺

梨花：承太郎想你救我

咁撚快

中左

嘩屌嚇撚死

屌,真係

!!!!!!!!!! 巴打醒目!!!

慘

梨花心諗：今次真係要棄驚

赤板L5?

就係要話觀眾聽有赤坂都冇用

火燒梨花？

仲點玩

沙都子個背影

真係好可疑

沙包個鏡頭有啲奇怪喎

今次梨花真係要單拖爆機
無得搵隊友

今集估唔到咁快

肯撚定佢係業關鍵

咩事？

魔女係時侯要出現

咁樣係咪已經計一次
姐係得翻4次

得番4次

轉魅音媽都

魅老母

梨花又死一次

係咪得翻3次

痴撚線展開

今集唔通死足四次？

斷頭

會唔會今集死到最後一次....

村長都L5

燒死，斬甩頭死

今集好爆

應該係

真係痴撚線

梨花

下一個L5唔通係入江？

個個都針對梨花黎殺

快到已經有啲好笑

今次幕後黑手嘅目的

龍7真係正一仆街

記得點死其實仲慘
好似re0昴咁都試過崩潰

梨花嘅依靠全部都…

幫梨花打支懵仔針

燒死，斬甩頭死，浸死

今次係K1

睇到好唔開心

又沙都子背影

我就覺得莉花慘好多

禮奈

最後一次了？

肯撚定今次d L5係人為地搞成
要破攻略就要係搞到人之前搞掂幕後黑手

無換ED

燒死，斬甩頭死，浸死，球棒扑死

痴撚線成集就係咁睇佢死

下集最後一次了

屌龍7老母

相信沙都子係兇手了

痴邊個就邊個L5

有兩個鏡頭特別影一影沙都子

仲有半個鐘

貓騙篇
明顯梨花就係嗰隻貓

睇到個人好唔開心

鳩估: 下集/最後一次死果時知黑手, 決心要活下去鬥嬴黑手

其實係龍七fake大家
分分鐘梨花先係真正兇手
鳩估佢身上出現異變，會令人主動L5
沙都子其實係想幫作

海貓

咁睇嚟貓騙淨翻嗰兩集就係最後一次
之後最尾嗰篇就係解篇

我仲以為兩集死一次
點知一集死4次
龍7俾狗屌

唔知沙都子係咪兇手
總之肯定成件事佢一定有份
無論係壞定好嗰方面

我知呀
所以話梨花就係嗰隻貓

詩音到現時為止都冇上過lv5.

今集完全冇提過入江果邊任何野.

唔通咁樣連海貓
唔會掛..

下集最後一次

結果高中梨花係邊段出現

今集梨花見到承太郎嗰吓勁開心，仲同佢講希望佢可以幫自己
上一秒仲笑得好開心
下一秒即刻轉去佢就死嗰幕，梨花個樣仲要畫到好詭異
嗰吓真心嚇一嚇

梨花

最尾
梨花臨死第4次嗰時回憶
回憶完即刻比人扑死

屌你老味同當年fate一劍七殺一樣痴撚線

佢一開波出場嗰度畫到佢勁靚仔
之後...

聽完你地講今集反而唔想睇

日本trend 2,4,7位都係

K1老豆老母 lv5

係魅音老母嚟

Btw今集有聖光

業死都要同我出he拜託

鐘意既角色俾人咁屠真係會頂唔順
唔關血腥事

求龍7俾梨花一個好結局

死之前仲要整個新房45

快d出熟肉啦
好想睇多次

特登影一影沙都子

可能佢奸笑緊

先行圖真係好美好

梨花不如跟富竹同34走佬算啦

梨花見到赤坂嗰吓個樣

仲有今集田村又係配得好好

有15未

Ani one仲未有得睇？

未，佢今次upload都未upload

得垃圾直播，等得好苦

收埋左未公開

Ani-one版冇聖光

佢地間中學=魔女巢穴
今集死法 太有呢個海貓惡趣味

唔通今集要垃圾直播完左先有？

日本果邊我見有人話FC左有魔女
但我覺得又五十五十
都係睇埋聽日條友個分析文再講

沙都子：我的地盤裏到處都充滿着陷阱呢

仲有燕返既介紹：瞬間將牆同手牌瞬間對換嘅老千術

係我過分解讀定係佢真係話中有話

Rika見到赤板既嗰個眼神

Ani one乜都冇
清係咪一樣

係，未有

真係見到救星咁

等到瞓

等到頭都痛埋，早知瞓醒先睇

巴哈已經有

本身佢youtube已經遲過人出，聽日仲要返工

巴哈一直都準時出

你睇完會更加頭痛
都係瞓先啦

等到１點就瞓

ANI ONE果邊要睇住直播

睇到心痛 好想哭
無力感好重

op入面剩返黑影同金髮中學生
金髮中學生都幾大機會係沙都魚

佢平時會一早upload定，等夠鐘再公開
今次佢連upload都未upload

出咗啦咩

屌on9原來佢個0030係播條臭閪果條直播

直接VPN睇巴哈好過

不嬲都係會直播先

Ani One搵第套動畫直播好過啦，好搵唔搵搵寒蟬黎搞

睇到好心痛
所有未病發過嘅同你一次過病發曬
不停踐踏rika嘅希望

每次都zoom in沙都子，你話唔係佢黑幕我真係唔係好信，真係好可疑

今集要講梨花 花式死法就唔會整前一段日常
好明顯係整黎講沙都魚果一段 燕返

會遲到通常係聽日先
瞓啦

睇條女直播

今次L5病發既覺得身體有寄生蟲,蛆蟲
好明顯係有人同佢地講先搞到病發

無興趣睇條臭雞

公由r頸好有喜感

赤坂一邊殺梨花一邊講 ‘我嚟救你啦梨花’

同埋全部都針對梨花

第2張佢好似連傷都冇

睇嚟今晚冇架啦早啲瞓啦聽日再睇

沙包唔似比圭一爆左頭

好慘...
得登扔低個老婆都諗住幫rika
結果自己發病

Upload 咗了

F5到個制爛我都要等到

沙都子又係度扮嘢........

上埋日本trend第一位
第5，6位都係

而公由,魅音老母長期喺條村度都冇可能係自己病發

第15集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

有啦
Pinned

睇緊

祝你好運

屌。。今集鏡頭一轉真係嚇撚死。。訓唔著依家 心情平伏唔到

應該係rika叫承太郎幫佢，對方應承完後下秒就捅rika，所以先笑住

巴打又要開新post

一開始真係嚇一嚇
但睇埋落去就已經唔係驚，係唔開心

似係有人好似無印34咁導鳩人病發
再話寄生蟲來源係梨花

可以睇ani1個live

我都覺佢係暗示緊
冇理由sai時間去up一堆廢話日常

以為終於見到救星，明明好開心....
下一秒

有條女阻住邊有feel

屌......死左4次

公由依啲老屎忽可以有咩壓力L5
話冇人搧風點火我都唔信

我硬係覺得有人打針谷佢地上LV5

鳩估 第5次無人病發 梨花自殺

啲死相全部有得睇唔想再見到咪啪死相

仲要係今集第一段講 之後就出承太朗

全部都好唔自然
一定係有人搞屎棍，唔知係咪真係沙都子但應該走唔甩

拮頸+燒死
斬甩頭死
綁住拖地+浸死
球棒扑頭死

龍7真係好撚痴線

今集完全係惡整老觀眾
全部上作0發病機會嘅通通L5畀你睇
估唔到一集就用左4條命，龍7你好野

睇富竹死左咁多次 打針好似係會即死 唔會有時間比佢殺到人
黑幕係要嚟到目標受壓，心理建康差先可以一步步迫到人上L3+

佢就算唔係exactly黑幕
但成件事佢肯定有份

魅媽最乾脆

一字膊好好j

我印象4條命都冇沙都子確定已死鏡頭?
但係只得佢又好似未夠班到可以教唆大人L5去殺梨花咁厲害

淨係知無啦啦特登影一影佢

真係似人為
除左K1都無咩可能中L5

好似係鬼騙last k1都俾個護士打針直上L5

睇完今集真係要睇翻集露營先得

開post先

如果梨花玩死多十次先棄驚
恐怕可以睇佢一集死九次